# TestVirus
这是红屏做的(不知道叫什么的)病毒
### 注意
本人建议Win7+（不包括Win7）系统运行，因为在Win7里运行这个病毒有Bug，虽然不会避免系统被删。

**我不会对存储库中的病毒以及你的疏忽造成的任何错误负责。**

对了如果你不知道解压密码**请去主页的README看看**

### 目前实现的效果
#### 生成警告框
#### 窗口/鼠标抖动
#### 随机声音
#### 屏幕绘制文本
#### 屏幕生成反色/随机颜色